頭先同大陸廠個大陸同事傾計, 佢人工一個月唔過三千, 但可以有部寶馬X5

佢地借貸其實好撚勁
分分鐘借成百萬...但點解好似唔駛還咁 ???

俾人屌幾野就有啦

你間廠係北方？南方廠少過3k唔會有人做

你都on 9

香港都有人月入 萬零兩萬 住市值幾百萬樓喇

拆二代，村二代
拆一野賠千幾萬，條村年年又分十幾萬
邊洗靠份糧

佢地鄉下賣地分錢，我鄉下啲親戚一戶分成100萬

咁打工黎做乜

以費用形式出埋剩餘糧，出3K為咗避稅。

香港都大把人打風流工啦

係無錫

廣東 3k 要新手先有人做，少少經驗5k都難請

長三角啲仆街就更加有錢啦
分分鐘正苦收地變億億聲